# devops19-netology
#
#this is third time when I try to do 'git push'
#
# в папке terraform в файле .gitignore будут проигнорированы следующие файлы:
#
# - все дирректории в скрытой папке ./terraform
# - все файлы с "расширением" .tfstate и имеющие в имени файла .tfstate.
# - файл crash.log и все файлы начинающие с crash. и имеющие на конце имен файлов .log
# - все файлы с "расширением" .tfvars и  .tfvars.json
# - файлы override.tf b override.tf.json, а так же все файлы оканчивающиеся _override.tf и _override.tf.json
# - скрытый файл .terraformrc и файл terraform.rc 
#
#----------------Lesson 2 Homework------------------
#
#
#commit fece0ce363d6655f0e241dc3b6296c031e7e64b8
#Author: YakovGubenko <jaakovson@gmail.com>
#Date:   Wed May 11 11:48:04 2022 +0300
#
#    Moved and deleted
#
#commit 7e90cef1621b5e3b3ca2ba6c9aef7a64dabac87b
#Author: YakovGubenko <jaakovson@gmail.com>
#Date:   Wed May 11 11:45:43 2022 +0300
#
#    Prepare to delete and move
#
#commit 2751459604b5d3f6c08ed704956241d44c355a6d
#Author: YakovGubenko <jaakovson@gmail.com>
#Date:   Wed May 11 11:43:22 2022 +0300
#
#    Added gitignore
#
#commit 11dce61978a693d1b993b6e503e4f2f6f6b657aa
#Author: YakovGubenko <jaakovson@gmail.com>
#Date:   Wed May 11 11:15:23 2022 +0300
#
#    First commit
#
#commit c4293d9f2e88e515c45b544dbbe599506a7b6cd1
#Author: Jaakovsan <105126367+Jaakovsan@users.noreply.github.com>
#Date:   Sat May 7 21:42:04 2022 +0300
#
#    Initial commit
#
#--------Work with tags-----
#commit 6e30f101a95c23032836cdb6a09ac9ffc0b17d4a (HEAD -> main)
#Author: YakovGubenko <jaakovson@gmail.com>
#Date:   Fri May 20 12:02:11 2022 +0300
#
#    change 1 work with tags
#
#    change 2 where I change README.md
